\input{../notemp}
\title{プログラム言語論 2}
\begin{document}
\maketitle
\section{メタ言語と対象言語}
\begin{itemize}
	\item 対象(オブジェクト)言語: 語られる対象を記述する言語
	\item メタ言語: 語る側を記述する言語
\end{itemize}
\section{式と文}
\end{document}
